01消息指黃之鋒被DQ的可能性高達九成

據建制派消息指，黃之鋒的命運，其實早有定奪，預料將會成為今場區議會選舉唯一被DQ的參選人，亦是歷屆區議會選舉中首個被摒諸門外的參選人。

消息：遲遲未公布因擔心簡介會受嚴重衝擊

至於為何延後多時仍未回覆，該名建制派人士稱，據他了解，當局希望在簡介會完成後才公布。因為有關人士擔心，如果在簡介會前公布或引起激烈反彈，簡介會可能會受到嚴重衝擊，無法如期進行。如果其他選區未能抽出候選人號碼，即代表全港區議會選舉都未能正式開始，延誤了整個選舉的進度。

雖然昨晚簡介會上，民主派參選人進行激烈抗議，出現混亂場面，簡介會因而被逼腰斬。但簡介會總算順利展開，又完成了參選人抽籤程序，已算危機中「大步檻過」，並無阻慢整場區選的進度。

至於DQ黃之鋒的原因，消息人士稱，黃之鋒觸碰自決這條「紅線」，將成其「致命傷」。

其實DQ就梗架喇 不過睇吓邊個DQ主任受罪姐

係就最好
快dw
加快速度人權法通過

逃兵都要被制裁

*dq

Senators are waiting for this

GPHONE就係想你DQ, 以為佢真係想做區議員咩

個原因係莫須有，不過被dq可能對成個運動仲有利再一次證明中共係無政治智慧

01愛潮爆
佢來自潮州

人權民主法

一係就DQ晒
一係就全部唔係DQ
淨DQ佢一個係最撚肉酸

有無人應承我

如果Gphone被dq，一齊出黎反抗

就算搞到區選要postpone都要反抗
唔可以逆來順受！

參選南區區議會的香港眾志黃之鋒遲遲未能確認候選人資格，政府昨突然宣佈，處理黃個案的南區民政事務專員馬周佩芬因病休假，改由油尖旺專員蔡亮頂上。

佢已經係香港國外交官

快啦唔好拖喇

幫人權法上彈

最on 9係唔DQ HEIDI但DQ gphone
完美表現雙重標準

如果D左，民陣係唔係應該搞個大遊行
為選舉做下勢

我諗政府都係想咁，dq激怒市民最後postpone/取消區選

gphone 有冇plan b?

正呀，佢被DQ好過唔DQ

有

林浩波

如果我係中共 咪照比佢入囉 有咩影響姐

佢都唔志在做垃圾區議員啦

得罪講句
我哋就係想GPhone俾人DQ，港共送子彈過嚟

根本係政治表態
老共思路：佢都入到閘，咪即係我跪
根本就係要dq佢，但冇人敢上

其實真係諗唔明
個個都比入閘,只dq gphone對政府黎講百害而無一利
係咪到今時今日柒婆仲覺得gphone係真大台,控制緊所有野

反對港共政府侵害香港人被選權

Senator Hawley話全世界睇緊呢單嘢
仲有Senator Rubio都一定唔會就咁罷休
有好戲睇

職業DQ師

其實就算G Phone入到閘佢一樣可以求其搵理由延遲, 老屈多一單炸彈發現案已經夠做

dq師 gphone
邊個dq佢全家都比美國制裁

sor樓主借位求推
我發現到一個漏洞！大家遺忘咗六月娘！

根本全世界淨係睇g phone會唔會俾人dq
唔理其他人

馬周佩芬都要一齊制裁

其實真係dq對黃絲對gphone都係好事佢都未必真係想做區議員

或者係上頭有order一定要搞鳩呢件"漢奸", 因為佢成日去外國游說政客

Heidi好似都冇收返自決講法

食花生

啱呀 屌

首先飯民班友唔會同你癲，為咗 Gphone 哥一個，搞到大家要杯葛選舉，個個無得選，每個月無三皮野？？大嘅肯，做細嘅都唔肯啦。

其實俾個區議員佢做先係高招，
到時可以高壓批評佢做唔到野，
又可以約束佢言行，
不過成班港共意識形態行出，邊有呢D智慧

依家美國審緊人權及民主法案.
一DQ支持否決議案個D收中共錢既參議員.
唔知點落台.
黃之鏲應入紙告政府點解遲遲未公告,同交代原因.

香港政府今時今日仲驚嚴重衝擊??
米玩, 香港政府邊會理.
選舉主任可能自己話"我有美國護照!!米揾我攪!"

依家可能搵人去做, 但點知個個都話自己有美國護照!!

但到家陣都冇人敢出黎食呢隻死貓

啱呢招人都唔洗岀

你個名

Gphone係中共眼中=港獨頭目
西人眼中=香港民主運動接頭人
個種兩難係大啲

足以睇到政府一d政治智慧都冇

USA is watching you

唔Dq先係新聞

都唔係搞開地區事務，等佢哋出洋相啫

佢點計的

會唔會dq 一個
全部主任一齊制裁

係就快啦唔使咁猶豫喎

美國咁睇佢台戲，係DQ佢咪岩囉

支共港共以為係

選到再DQ都仲得呀。

又唔係ge
佢好似一直有係海怡做議員助理

gphone出黎選都係求dq 姐

DQ佢對我地仲有利
唔單止參議院可以繼續向McConnell施壓
參議院版本隨時仲可能加辣

我都覺得係

逃兵應該可以有條件免罰

條件就係唔再係政府做

上司逼你做你唔想做既嘢，只有照做或辭職。如果佢㨂辭職，無理由要制裁佢

Sir this way

會，加埋呢幾年已經離職既，
由第一單DQ開始計數

如果真係被DQ，算唔算犧牲一人拯救大家

最慘係竟然要換選舉主任DQ人
證明埋制裁有用

gphone就係想你dq佢

極權01又放風

應該要連坐

U NO GUN 唔好俾藉口共產黨

有美國護照先唔驚，因為人權民主法只係制裁外國人。

DQ 完再玩 JR

有撚排玩阿

成個港共一齊制裁

認真，咁大個核彈，留俾美國參議院玩就得啦，咁先係對港共最大懲罰

選舉主任助攻，直線傳底線，Gphone補時零角度屎忽撞棍入波

食花生睇大戲

信報：

下月24日舉行的區議會選舉，暫未見參選人遭選舉主任DQ（取消資格），惟角逐南區的黃之鋒遲遲未獲確認入閘，負責當區的選舉主任馬周佩芬突然稱病休假，須改由油尖旺民政事務專員（DO）蔡亮臨時頂替其空缺。官場中人透露，政府高層昨天才知悉馬太「請病假」，隨即找港島其他地區選舉主任暫代其職位，但據聞東區、灣仔及中西區的選舉主任全部say no，有人更以年紀大、擔心未能應付相關工作為由婉拒，建議當局另覓人選。最後政府要「過海」向任職油尖旺DO逾五年的蔡亮招手，聽說她沒有托手踭，一口答允。

馬周佩芬作為選舉主任，掌控參選人生殺大權，恰巧在未確認黃之鋒是否有資格落場前告病假，惹來政務官（AO）圈子議論紛紛。有跟馬太交過手的政界中人形容，她的性格較為特立獨行，處事認真，經常堅持原則，從沒抱持「少做少錯」的常見公務員心態，所以在南區區議會內，不同陣營均與她關係不俗。該人士估計，假如馬太真的受到壓力要求她作出DQ或不DQ的決定，為了不想「食死貓」而向局方攞sick leave，並不出奇。

至於接過燙手山芋的蔡亮，早於1994年加入政府出任AO，曾派往多個政策局及部門工作，包括擔任駐北京辦事處及駐東京經濟貿易代表，屬現任DO中資歷較深的政務官。有熟悉蔡亮的政界中人認為，蔡亮DQ黃之鋒的機會不低，「她接得手，相信都唔會有咩個人意志。」

政圈中人分析，外界早料到有人會被取消參選資格，事實上之前已發生多宗類似事件，本來並非什麼政治炸彈，頂多引起陣痛，可是現時事件已發酵至另一層次。首先黃之鋒於提名期首天已報名，並依足規矩多次在限時內回覆選舉主任提問，惟久等仍未獲確認候選人身份，而且被日復日拖延，很難令人不懷疑背後沒有政治盤算，或選舉主任有難言之隱。

不知道政府在躊躇些什麼，如今蔡亮不論是否DQ黃之鋒，都必會引起爭議。假如她火速批准這位香港眾志秘書長出戰，勢必令人猜想上手馬周佩芬刻意阻撓；若然封殺黃之鋒，那麼馬太遇上某方政治壓力被迫以病託詞的傳聞，便多了幾分可信性。

佢太有威脅
好多建制都比gphone公開辯論撚狗咁撚

如果單新聞係真,
即係話政府根本唔想取消區議會選舉
佢想啲人用選票"報仇"之後就可以令成場運動降溫
即使攞保皇黨去做condom 都在所不惜

Gphone設成個圈套俾政府，政府仲on99 dq就抵死啦，放個區議員俾你做好過啦

唔怪之得放病假😂

比gphone做議員隨時泛民化
而家做下被捕師外交師咪仲大威脅

DQ 又死 唔DQ 都死

選完先反抗都未遲
今次區選戰局係有今生冇來世

係就快
最驚你唔DQ

好消息 sor gphone

港共真係好撚蠢
要玩手段就dq 啲無咁出名嘅 然後俾gphone入 咁最多上港聞
dq gphone真係外國新聞見

彭斯講野得二百retweet

好撚過癮

要反抗梁游個陣已經要啦下話

班友蠢個隻豬
係要選gphone DQ
驚死外國唔夠料郁你

係就快啲DQ香港首席外交官

馮驊啦屌你老母

簡單啲姐係弱智

仲有1成係點？

記唔記得係五大訴求 缺一不可！ [和理非升級行動 POST，和你嗌足五大訴求！！]

似係按緊plan a進行緊

佢唔dq
點出下一步

所以拖得就拖

如果係既話, 無理由仲堅持俾個簡介進行,再抽籤
佢想我地"血債票償", 然後冷卻場運動多啲

勢根本唔洗點造
而家只係擔心對家種左幾多票

你見再冇建制走出黎話要延期選舉就知對家個種票機制幾咁強
大家做過孝子, 選舉日帶老人家一日遊啦

都真係唔好話條人權法案無用

而家先黎做逃兵都冇用其實
馮驊食屎啦你

係囉 唔好睇到泛民咁勇先得架

最多咪出下信,嗌下口號算了

有聲

condom鋒

好地地俾佢選咪好
區會又唔會夠票到野
一黎 可以俾泛民打飛機
二黎 泛民會幫老共叫停運動俾佢選
以家有機會全世界冇得選
冇左3皮野泛民都發夢

去定昆崙銀行開戶口

被捕師 DQ 師
佢啲技全部都係自損一百殺敵一千

最好dq埋成個區議會選擇

蔡亮係咩背景? 唔驚制裁

你咪dq囉,你一dq,分分鐘成為唔知幾多份外國報章既國際頭版

預L左

「食屎啦馮樺。馮樺我屌你老母呀！」

你d分化技太低手，
Gphone係誘餌陷阱咭，打國際牌用。
區議員 甚至 立法會議員 對佢黎講 大才小用，最衰佢得廿歲，仲有十幾年，唔係就更好玩

你知唁新彊法案取消新彊官員綠卡.
睇下新聞先! 葉劉驚到要死!

2）要求總統列出名單，確定哪些人對行使基本自由人權的港人，移交中國內地進行拘押和審判，凍結這些人在美國的資產，並禁止他們入境美國。

所有咪由佢做區議員，唔影唔報根本好快沉

其實佢預咗

應該同黃之峰同美國太近，唔關講左一句半句自決事

林鄭押狗去清真寺道歉

又話唔係盲撐

大部分人入閘

屈文妓屌林鄭反骨

大公報向選舉主任開火

傳GPhone受DQ

又一個制裁名單

其實中共有時都on9
之鋒明明無咩贏嘅機會
佢輸左就可以同世界講大部分香港人唔支持反送中運動

好撚有威脅
立會有部份泛民都成日撚狗
咁又點 港豬澳 人工島 23條 國歌法 咪係照過
撚狗有撚用咩 又唔夠票 又唔出席會議

黃之鋒唔恨做呢個位， 但邊個夠膽郁佢等於同美國，歐洲宣戰， 睇下港共派邊個死士出黎死

百年好合個痴線師姐︰「我先殺自己，再殺哂你地，再逃之夭夭，驚呀呢！」

苦肉計，根本唔知在

中其處理手法而家渣左好多
個個都知D唔D都死

比著舊屎，曾玉誠一定會放佢入去選，之後控票ko

D唔DQ佢都死

被捕師轉職 dq師

迫害體驗師

支持DQ G PHONE
為香港人權民主法案加辣加快通過

咪試下dq Gphone
只會激嬲更多市民

港獨頭目

Heidi海外號召無Gphone咁勁
Gphone仲好後生, 外國人會覺得新世代力量

食屎啦馮驊

堅行動post冇人推啊
引戰撚冇人屌啊

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

又助攻! 我最期待既畫面....

即係支那唔夠票

sorry我唔小心睇錯左做gphone性能力高達九成

佢係區軒既助理

佢都有plan b咪幫plan b選
dq左gphone個威力仲大

一席根本唔重要
重點係佢個名叫黃之鋒

到時Mcconnell再唔將議案提前就比人屌到仆街

屌你今日已經星期五點解熱門一個行動post都冇

佢就最想你dq 佢
佢落手落腳做野邊度識
睇佢讀大學就知

選舉主任： 香港有無崑崙銀行 分行

快啲dq左之鋒啦
講真佢okay區議員真係大材小用

講自決豬閪都要dq啦
查實比預期dq少咗好多人
人權法
但gphone頭號重犯點都要郁

佢都預你D㗎啦，可能直情係想你D
你D咗又有子彈

其實無影響不過中共最要面

Gphone 呢招根本令港共好頭痛
DQ你又俾老美有藉口
唔DQ你中共又唔想屈服

作為一個專業被捕師

可能到最後發現全部主任都渣美國護照

今次唔dq
下屆立法會更冇理由dq
立法會真係點都贏

美國：sorry太細唔識分，唯有制裁晒

其實預左dq

只係啲選舉主任未抽好生死籤,睇下邊個要硬死美帝制裁

預料之內啦，證明下香港係冇選舉權啫

仲9成，
百分之百DQ啦，
搞咁閪耐都未俾佢入閘，
仲有好野咩

共匪就係好撚柒蠢同死要面

驚佢唔DQ咋

白色恐怖

共和黨班參議員心諗 機會又黎 大家買定離手 邊個會爆seed先
Cruz? Scott? Hawley? Rubio? Young?

好心民主黨就出下力啦

安家費5千萬你做唔做

重賞之下必有傻西勇夫
實有人真心on9唔怕制裁

佢真係做lobbyist 好過
自由得多

分分鐘比佢入閘 佢選唔贏 我地仲撚柒

冇錯，揹住幾單案，
選到都遲早入獄

証明班人智商過30,DQ Gphone一定會係國際大反彈

班AO淨係諗到sick leave 射俾第二個

咁先係最好睇局面

dq佢一個 搭好雞棚畀美國入

GPhone 主線都唔會你喺區議會到搞

DQ佢送埋彈藥比美國人權法

選舉主任又會面臨制裁

多謝選舉主任 一舉多得

係你就快 唔好拖

葵亮咩料，係咪中國人黎

蔡亮做劊子手睇cv似係支那人

選舉主任的美國國藉和美元結算銀行戶口被DQ機會高達100%

01

成立19取消選舉委員會
DQ g phone
點燃市民怒火，製造混亂
令取消選舉名正言順

市民被迫係接受DQ 屈辱，去贏大部選區
同
唔接受DQ，一齊唔好選，放棄一場贏面好大既選舉之間做抉擇
分化香港人做選舉派同唔選派

再跟住，其實根本冇得揀，黑警自己扮示威者製造混亂，嫁禍俾人，獻世派又唔洗輸，又分化到示威者

劇本寫好左

因為老共認為gphone係我哋大台
dq佢就會激到我哋出黎衝擊個選舉
咁佢咪有借口停囉

廢話, 唔DQ 換人嚟把撚咩

所以呢一刻要抄低晒，仲要係過去五年做過呢個位既所有人

想睇下佢用咩招DQ...獲獲都搞鳩佢
今次區選真係可以睇下種票種得幾撚誇張
條皇狗咁都 入到大半數, 佢老味D 種票真係痴鳩撚線

今次真係逃避可恥但無用

01唔駛貼link thanks

抽生死

gphone今次選到 下次就選超區架啦

最怕係唔DQ gphone 選到話佢無能 選唔到話冇民意支持之類 駁唔到

真係唔明
一個區議會議席都咁吝嗇
dq佢又即刻俾國際負皮
完全諗唔明dq佢有咩好

參議院議員岩岩先話留意緊DQ情況，你D仲好
唔俾佢份入閘基本都係覺得佢係大台之一，仲係connect美國既大台，係都要搞你

咁海怡西到底投邊個好

有速龍使乜驚衝擊？唔通真係清算匪隊？

一dq 美國就大條道理制裁港共 支共真係on撚9 因為區區既一個區議員席位搞撚到俾人制裁 d政治智慧低到嚇死人

篤灰

捉緊棋，到正苦行

猜緊包剪揼
睇下邊個猜輸邊個DQ邊個被制裁

卸膊 完美體現

呢班賣国賊

因為垃圾共匪死要面, 比人打到個頭腫撚晒都話冇事

十成變九成，好咗

意識形態問題，之鋒係人權法最大推手，中共點都會搵個人「懲罰」。
如果唔係咪等於默許之後其他人繼續對抗中共而零成本

打工啫，DQ等於成世留喺大灣區，咁都肯做箭靶

俄羅斯輪盤

所有藍絲都係認為李柱銘、
黎智英、陳方安生、黃之鋒等，
收美國佬錢搞事㗎啦

有plan B
本身海怡都幾藍 放佢入都未必贏

中共不嬲都唔識玩國際政治

未必即刻制裁住嘅

選舉主任感受到白色恐怖

個主任仔響度等緊指示啫

九成係咁，sor, 手殘負皮咗

支那01依家變咗專門放風

方向口中禍港四人幫

反映哂成個管治問題

港英時就係好成功將反對派納入建制為己用，入咗建制就會變溫和

其實咁簡單道理係人都諗到，係共產黨將所有異見睇成生死鬥爭，逼到就算連民主黨都係十年間由瘋狂譴責暴力篤灰，變成宜家核爆都唔割

其實佢報名個陣唔係就係為左人DQ佢黎再加快人權法咩

香港主任驚制裁,就換個支那主任dq

Gphone : “快點dq我”

以共產黨政治角度臨要等待佢自己犯錯。

但係gp有老泛民支持又有金主，選戰上又有外國勢力參戰，戰略上是很成功。

可是中共一直要求高安全系數的政治管理模式，讓gphone 入區會未必係最大問題，我認為更多考慮是

1. Gphone 可以出戰超區入立法會

2. 外國勢力真的可以支撐香港內部運作，而中國政府是明白最強大的堡壘是由內部崩毀

3. 港共政府管理能量完全歸零

4. 間接開啓了雙普選第一道防線，因為行之有效的DQ 制度剛剛被廣泛使用，失去了拿內頭尚方寶劍

-各大政治角力之下，密室交易機會不會低，萬請密切注意

點止罰一個 全體高層都入制裁名單 人權法係知情已經要罰

根本就換另一個唔怕比美國制裁既選舉主任去DQ佢

DQ師 被捕師

我好驚呀，千祈唔好DQ 呀

邊到有佢cv

dq十個又比人鬧
dq一個都係咁鬧
點解咁多人放到入閘既

職業被捕，dq

啱啱望返上面啲回覆
已經有好多想選同想一齊唔好既意見

其實眾志有地區工作，主要係海怡

唔dq駛乜特登換個支那主任handle佢個case

屌你 AO唔係人中之龍咩
點解次次咁㭍

正 all in plan b

比佢入到區都唔會係做區內既事務

港共班垃圾以為仲係好似2014年雨革咁有大台同和勇互屌

up

被dq師

Agree咁樣係最撚唔make sense
唯有希望對場運動會有幫助

正呀

DQ黃之鋒先係政府既「致命傷」呀？

比之鋒做埋區議會仔 驚閪咩
支共對自己親手催殘嘅制度咁無信心

中國眼中gphone連抖淡氣都係搞港獨
去選就係擺明要你dq佢

又放風

DQ又死 唔DQ又死

仲話人權法無用

無用就唔會個個淆底啦

要5千萬cash

個名都夠晒支那

李柱銘黎智英陳方安生係呢次運動有咩角色
職業被鬧師？

應該係共匪好撚憎黃之鋒勾結美國勢力成功
想出返啖氣

但係呢d根本唔係出氣,只係比機會美國打多你兩拳

由被捕師升級左做 DQ師

DQ吧

快DQ我吧

其實無議員包袱會唔會對gphone仲好
佢係香港外交官, 應該長時間去海外幫香港進行遊說抗共

sorry 借個位

醫護抗暴 醫療專職集會
日期: 10月26日（六）
時間: 18 : 00 - 21 : 00
地點: 中環遮打花園
已獲不反對通知書
歡迎支持醫護的市民參與

幫手推下post, 麻煩哂打搞哂
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

Dq左gphone先可以發揮gphone作用
入區會跟本發揮唔到對外聯繫既作用

最怕你唔DQ
講真 就算gphone冇得選
你荒民主派搵唔到人選海怡西咩
佢擺明專登出黎搏DQ去證明俾美帝睇香港打壓選舉

5000 萬現金都無用啦 日日返大陸往 命都無理

其實佢點行都死

如果泛民輸，就會有大量人質疑舞弊，造成暴力示威

有政府放棄自己誠信開始已經走上不歸路，失去咗信任無辦法贏得返

區選都驚到咁

同埋佢地係咪仲死信gphone係大台

攞正牌做番日大台(散工)重正喇

要DQ都搵個冇咁出名, 真係蠢到

撚知咩

當初831落閘又係咁既思維
如果個閘鬆少少，比輕微機會泛民入閘，咁泛民就會內訌，雨傘運動就唔會發生
偏偏中共要100%高安全系數，確保泛民入閘機會係0，結果搞到咁

Gphone太有名氣 俾佢入閘過唔到大陸過關

其實區議員係有機會輸
個個都知佢無時間放o係區

01消息指DQ主任被美國制裁的可能性高達九成

未必，俾你選到等如俾飛你入建制，俾碗飯餵飽你然後等你同gphone等選唔到既陣營分化

選舉既目的從來都係消減反對勢力

記住記住，選到好選唔到好，千祈咪撚變左馮檢基

阿爺唔會俾佢入，下order眼中釘一般

對唔住喎 美帝已經齊哂18區dq主任名單
唔好諗住走得甩啦你班傻仔

所有野整定既，黃之鋒雨革嶄露頭角，被捕入獄。
然喺反送中革命開始時放返出來，即刻用自己既能力優勢組游說團打國際線。喺運動入面擔當一個角色
香港國外交官好野!

出黎遊行一日，第二日返工無事發生

g phone:計劃通
預咗你dq，之後美國做嘢

睇返Gphone既論述其實同其他候選人都有相同之處
但係其他就入到閘
俾我係港共要DQ我都會統一返個standard
然後話自己依法乜乜乜

DQ1個真係最肉酸
又可以Sir This Way

哦哦哦⋯⋯則係想谷多d人上街

係 一大批DQ 都未咁肉酸

專業被捕師、被DQ師

仲要淨係DQ個最有國際知名度嘅人
真係豬一樣咁撚蠢

枉連登仔之前笑佢阻升旗

HK01放風？

老婆做咩係到出現既

有都唔係主流

我地就係要當區選係公投，用手中一票來改變議會。

至於gphone，有國際戰線做野，效果比我地反抗而延遲選舉大。

咁啱住海怡又有得郁葉劉頭馬 佢又真係識地區議題

precentage

選到反而俾區議會困身

佢目標都係試政府

梁游成為condom
其實佢應該可以再出嚟選？
之前衰宣誓je

未醒 仲係扺撚死關我撚事瘋狂恥笑年代

黃之鋒點會係雨革先嶄露頭角
佢12年已經做學民思潮召集人反國教
嗰陣佢先15歲

其實我都勁佢被DQ
拿 唔好縮呀

係中國人眼中嘅大台

其實朱凱迪都係自決 唔支持港獨
佢自決都入到閘喎

被屈師

蔡姓DQ主任係咪準備比所有銀行BAM 左佢戶口
如果佢有問銀行借錢炒樓比人CALL LOAN 就好笑了

真係咁低政治智慧?
我覺得放佢入去選仲好，又唔洗提供彈藥
佢作用又有限

中共接受唔到無大台呢樣野

林鄭欠政治智慧，返大陸死唔搭高鐵試過有一次滯留上海，無機位，唔知起條高鐵做乜

大粒墨

係至好
全世界食住花生等緊

唔係陳同佳呀

Dq佢既全部都要做被制裁師

護照唔同綠卡

講真 區議員g phone做唔做到罷
飛多幾個國家做多d游說工作仲好啦
再加上佢都已經有plan b
DQ佢我地又多個理由做野

又幫手製造國際文宣

俾行佢選區議員，之後佢再選立法會就無ground DQ佢

咁都要老吹
係人都知係馬太唔很簽直接射波啦

會唔會連DQ主任個名都唔公佈，就咁叫X主任

歡迎DQ,又可引發多人上街攪抗爭，運動可以持續落去，距離攬炒又邁進一大步

馮驊都走唔甩啦

應該要鼓勵同表揚先啱
另多d人為自己諗下
無必要為班狗賊永享大灣區
選選主任學馬太跳船啦仲諗
要簽就叫垃圾桶自己簽

咪蔡亮

咁朱凱迪呢
上年過唔到 今年都過到

係，希望谷到票比林浩波

正路

對唔住都要講句

gphone最大屬性就係被逼害

同宣萱差唔多咁

拔萃有個大仆街呀

閘都未入到

根本就係, 一係就DQ一堆, 如果淨係DQ外國最注意果個真係ON9, 尤其依家個人權法雖然好大成數但仲有暗湧你都唔識玩, 根本政治就係妥協, 區議員呢個位根本冇咩大作用, 係呢啲時候一定係扮有選舉公義比外國睇, 等啲人仲可能鳩嗡有選舉權制衡政府, D區議員位咪尤鳩佢地爭囉, 等到人權法否決或通過睇下咩料之後先郁手, 要DQ都等出年垃圾會喇.

繼續服膺偽政府

再下次

元秋都變成為民發聲人人接受

對支那來講係兩難
當年689 777送大禮成班係度起舞
仲要人大岀埋手䆁法變相宣判咪佢地終身剝奪政治權利
而加讓都係死路一條
放左支那人覺得原來反抗係有用仲大鑊

咁咪全部一齊制裁

可以又病假

被害師

馬xxx係咪好快會被退休

而家可能諗緊唔dq又贏你嘅方法

咪試下DQ咗佢囉，試下囉。

佢地都驚嗎
邊有咁多選舉主任很永享大灣區

佢做區議員都要定期上下濕9區議會傾街市鼠患又要搞街坊活動
無得做嘅話反而無後顧之憂全程做外交
邊樣殺傷力大啲？

出嚟參選，就係等你DQ ,呢啲就真係真正嘅政治家喇

自爆系專家

周圍有掛冇署名「投票止暴制亂」banner
已經代表區議會唔會取消

咁要計落選舉經費。

到時分分鐘直接變幾個票箱出黎

That’s why 我覺得係DQ都唔係DQ黃之鋒
但而家又似真係派彈藥畀美國

Don't worry about "those" senators 落台. Lobbyists ( businessmen, CCP, Lam team...) love to see at least one out of 100 senators to vote NO. Hence, there is no NO UC " Unanimous Consent" and the Act (HR3289) cannot be brought on fast track to the floor for discussion... Right now, no senator has motioned for such a request for vote yet ! I bet all parties are working hard on lobbying and evaulate all kinds of cost/benefits....

Some Senators simply do NOT like violence.
1) Solomon and Rubio reminded non-violent protests a few times already. (even though they understand why it breaks into violence sometimes..)
2) Mike Pence urged that today "....We urge you to stay on the path of non-violent protest,”
However, not all HK people , especially the "young" protestors can stand that and be patient enough... Their emotions and psychology are "played" . Recall times that pops were kind of let loose on arrests. Trap ! ( 0701, 1004, ..) CCP/Lam collected evidence in photos/videos to show protestor's violence and feed to their lobbying team to convice Senators. Hopefully Media team can win the Media /lobbying contest!!

Currently HR3289 was assigned to Senate Calendar Order No. 243

Oh well.... God bless Hong Kong !!

Senators have following DAYS OFF in 2019 :
Nov 11 Veterans Day
Nov 25 - Nov 29 Thanksgiving- Nov 28
Dec 16 - Dec 31

佢最後入到閘下年立會就好睇

游b plan b 堡主成班敗部復活戰，你夠膽就再dq, 唔dq就搞16 年個dq決定

好 加速人權法

有可能因呢件事, 18 區出珼反坑, 區選出現受阻. 政府借呢件事想取消區選.

又一國際文宣佳作⋯⋯

D5DQ都會反抗
5大訴求 缺一不可

咁梗係坐飛機first class又快又舒服，等如楊潤雄個仔都係讀國際學校
啲高官知道咩係好野
把口宣傳就另一回事

西環集中營：倘DQ黃之鋒 國際新辣招侍候 - 季陶

眾志區議會選舉參選人黃之鋒遲遲未獲確認候選人身份，昨日選舉管理委員會突然宣佈處理黃之鋒參選資格的選舉主任馬周佩芬因病休假，由油尖旺專員蔡亮頂上，民主派中人均認為是為DQ黃之鋒參選資格鋪路，亦反映北京「乜人可以放生，就係一定唔放生之鋒」，但此舉等同再於國際社會自製政治炸彈，「DQ之鋒唔係只代表DQ佢一個，係國際社會眼中如DQ香港公平選舉」。有民主派直言，這將令美國會以更辣手法對港，包括通過修訂版《美國—香港政策法》。

黃是北京打壓港指標

有熟悉美國政治的民主派人士指，今時今日的黃之鋒在美國等西方國家的知名度，已成北京打壓香港指標，若黃可以順利參選，國際社會或許仍覺香港雖然未有民主，「但仍算有公平選舉，未必要用更強硬措施對付北京同特區政府」。

但北京鐵了心一定要DQ黃之鋒，等同向西方國家說明香港不單止沒有民主，連公平選舉也沒有，「對民主國家嚟講，冇公平選舉地方等同獨裁政權，重手制裁呢啲地方，民主國家人民亦唔會反對」。

所以他預期，若港府真的DQ黃之鋒參選資格，不單令美國參議院面對更大壓力，要盡快通過《香港人權與民主法案》，而一些針對香港、較《香港人權與民主法案》更辣的措施，包括修訂《美國－香港政策法》，令香港失去獨立關稅地位風險大增，而他亦相信，一旦DQ黃之鋒，一早對香港問題傾向「忍手」的歐盟及德國也難再坐視不理，估計會有行動作回應，到時各國對香港關注及介入必再升級，對中港經濟肯定不是一件好事，「呢個係北京最唔想見到，但佢冇得怪之鋒或民主派，因為係佢自己一手造成」。

季陶
周一、三、五刊出

都預咗啦，雜總眼中釘喎，邊個夠膽返對，立即送去新疆。

D得未

笑死 gphone唔做區議員有乜所謂
佢就算唔做立法會議員都無所謂

不過主任無得做美國人就好有所謂囉~~~

眾志要搵錢都唔洗用議席啦
佢地要錢大把人比 美金都得呀

快啦

燒山講先信

係就快
成撚日係到吹風

DQ 對我方最有利，參議院通過壓力即時加大，海怡個席位Plan B 都夠贏

DQ唔DQ港共都係死路一條

等睇迫爆鴨脷洲

人權法gogogo

全部泛民dq晒
咁樣奶共派贏晒 連緊急法都唔洗再出就全勝

推！

假票

唔會
我覺得會on9到真係DQ

區選一定要進行倒
宜家應該係和理非出場幫手拉票既時候

個選舉主任準備好訓醫院未

如果遊說下就漢奸，咁孫文都應該歸納為日本走狗同漢奸

我支持DQ
唔DQ的話
香港人權民主法點響參議院加速

咁俾佢入到立會 多一票又點 關鍵一席？
唔通泛民可以過半數 做大黨？

01 都只係話九成，其實即係佢地嘅推測，上面未扑鎚

參選嗰刻已經知係100%DQ架啦

港府觸碰DQ這條「紅線」，將成其「致命傷」。

快啲送彈藥俾參議院

黎啦..GPHONE參選都係為左引你DQ佢
急不及待想玩玩了

姐係咁, 其實孫中山就真係offer過租借東三省俾日本既......

偽政府 應該會走最 核爆 路線，

先dq gphone，
再一個禮拜後話停區議會選舉。

咁就唔止美國香港人權法，甚至歐盟人權法 難民法 都谷到出黎。

毛魔＝蘇聯走狗

選超區有無得dq？
俾之鋒選到區議員
下一步一定超區
港共應該最驚呢樣

gphone選就係引你DQ

如果真係DQ，gphone個政治光環更光，喺外國更加有說服力

比Heidi入但DQ完美展示DQ“雙標”操作

示威又有新彈藥

好呀快啲囉

海怡係藍區黎，就算公平咁選，黃之鋒其實冇咩贏面，我寧願佢被DQ輸係黑哨手上好過輸係選民手上。

犧牲一個藍選區候選人，為其他選區做話題，再為人權法上彈，絕對值。

認真, 黃之鋒呢條友幾年黎不停勾結外國勢力破壞香港, 好難相信佢係真心擁護一國兩制. 明察秋毫既選舉主任, 一定要將佢DQ, 維護香港既愛與和平, 帶頭珍惜這個家.

根本預左DQ
只係佢放其他候選人入去蠢

根本就係搵緊藉口推遲選舉
特登DQ gphone等人反抗(或者又搵臥底)
搞到選舉前又話好亂又盛 借啲椅推遲選舉

快啦，DQ對我地仲有利，死蠢港共

黃之峰話自決無得揀港獨，無約束力，揾個藉口都揾得咁差

候選人唔出現未得囉

之鋒都只係想制造多一單大新聞比美國可以制裁中共啫。

真正原因係推人權法
但奶共者唔敢直言
其實咁樣終身剝奪政治權利
只會令年輕人滅共滅國

有啲人係議會外做抗爭
力量比喺議會內更大

鄭大班係人辨
風波裏的茶杯
沙士期間 無人不識
但佢選到入去變咗乜！
似樣的法案都無建議過
可是，D100網台今日仲有人願意支持！

中國共產黨=俄羅斯分會

gphone
DQ-> 加熱人權法 抗爭升級 主任共享大灣區

唔DQ -> 種票失敗 -》當選區議會-〉當選立法會-》做特首

被捕師 進化做 被DQ師
全二百萬人等緊佢被DQ

其實點解政府班友成日認為Gphone係大台，係咁打壓佢呢？

一嚟，有冇Gphone群眾運動都會繼續，啲人視Gphone係其中一條國際線路

二嚟越打壓Gphone，就越無私顯見私

如果DQ佢，令佢走唔到入個制度玩，對政府嚟講反而更差，個選舉更加冇公信力

反抗

唔好慣！唔好麻木！如果Gphone真係被DQ，我地要一齊出來反抗

應該要鼓勵逃兵,唔肯簽DQ值得表揚

出老千

遲遲未dq，係根本搵唔到一個選舉主任肯犧牲

呢個真

電腦計算?

區議會呢啲仲弱雞過市政局嘅
就算你口才點好，好多時都輸俾綠公仔閃多兩秒
而且仲要係海怡半島呢啲宇宙人屋苑

唔DQ都仲有種票

土共on9到一個點，gphone係博你DQ佢呀！唔撚係點俾子彈美國佬呀。
ok fine，如果你唔dq gphone，土共又解釋唔到點解上次DQ周庭喎！進退失據

其實有呀 , 佢地keep住都係香港南區搞

最唔應該DQ果個就DQ
但DQ完之後輸得重勁+人權法加速過
結果只係換少左黃之鋒一席

政府果班真係超級大傻仔黎

要DQ咩都可以係紅線架啦！

未見過參選人惡過選舉主任 gphone真係屈

你點知的

本身選舉主任就係對對文件
無錯漏就放人入閘
係佢地成班on99
自己接政治任務

黃之鋒被DQ，跟住引黃之鋒既支持者衝擊。就有借口取消或押後區議會選舉
每位參選人用幾萬元做選舉工程，如果取消或押後，對民主派參選人(一般打工仔)都損失幾大。

好心中共唔好咁幼稚啦
之鋒做區議員未好囉
放晒時間搞社區問題
無咗時間搞國際關係
對香港好， 中共有煩少d野

攬抄先鋒

未報名已經DQ咗啦，不過搵緊藉口同肯出手嘅人

第一件真係專業被鬧

一人被DQ，全部主任及其家人受美國制裁，咁就岩啦

唔DQ，做乜要病？

要鼓勵多啲人做逃兵

DQ個美國最關注嗰個真係傻撚左即管DQ

一dq即過人權法

中共好興玩人格謀殺
亂搞男女關係果D(例如薄希來)

都係個句，公字都贏，睇下邊個主任要被犧牲了～

呢D留比燒山講

True
就算伊拉克同阿富汗果時打到仆街都堅持有選舉
一來要比人民知政府重有能力管治
二來反對派走入建制系統遠比佢地街頭抗爭好
14年區選夠泛民大勝，結果過左排班素人就比權力吸引曬

咁先唔好
一人被dq
選舉主任唔洗被制裁
淨係制裁屋企人

P.S 我係極中意睇人仆街既仆街

佢入到閘應該收硬陳家珮皮

點解唔係十成

唔會喇
海怡以d藍血人黎
隨非海怡有狗衝入黎助選

收到風元朗就係721同之後幾次狗助選
成個YOHO比泛民食曬

Sir 唔好又出嚟煽動

咪on9啦你

其實點解可以無故剝奪一個人的政治權利?

我係2004年首投族，當時寄望長毛可以帶來轉變，可惜政府近15越做越差，一直收緊，呢一次爆發可以話積埋20 年，佢再唔鬆綁，香港一定完蛋

王威信好似直頭失左蹤。

香港國外交官
CAN YOU SEE THAT！

點選呀
YOHO個位又試鄉黑、又試過狗射TG、又咁多居民比狗兇過
王威信重要投棄權

YOHO成個業委會反曬

Gphone: 你哋快d DQ啦 好悶呀

其實邊個參與過要應該受制裁啦
請左病假以為無事？

我相信佢自己都係咁諗

咪就係
俾佢唔覺意選到，冇得周圍去仲慘

俾佢選到，做硬超區議員，政府怕依樣

其實比佢做到又點
我係政府零願比佢做到
一來走入建制鎖住佢
二來超區佢一定吸曬全部泛民票

呢個真
佢做得好，自然就要攬晒啲地區事務上身，少咗時間放喺其他線
佢掛住其他線而忽略社區事務，選民自然不滿，下屆自然被選民用選票dq

係都要出充俾我地

仲要係好撚稱職 負責任
幾年前佢英文唔算太好
依家d speaking真係好撚勁

on99 dq個係國際最出名嘅

有鬼大勝,up得就up
2015年仲少過2014年呀
痴撚線,大勝

區選從來都係輸到仆街

咪DQ囉，只會再一次證明佢地班垃圾淆底

睇個名就知

女人叫亞亮

佢怕呢樣就仲on9
1. 今時今日一個立法會議員阻擋到嘅嘢唔多
2. 2020年保皇都會大敗
3. 一日功能組別同分組點票不除，泛民點齊心都好，影響力有限
4. 俾佢選得上立法會，即係對全世界講我仲係好撚公平

即係話俾佢入，輸都會輸少啲
唔俾佢入，現實上等於輸到剝光豬

如果企係中共立場
佢地近年以極端民族主義黎維持統治
一但鬆口比g瘋
好易比人解讀做軟弱 或者改革派上場
所以一定唔會落order做任何野
等香港班狗奴才自己揣摩上意

推

gphone 當選唔到
又係時候野餐

同我講做乜?你同美國佬講啦

你都好撚好笑，我使乜搞分化？飯民為咗選舉屎都照食，醜態盡出，食盡人血饅頭，經歷過上屆區選同2016年選舉，仲唔知飯民係咩貨色咩？陳淑莊當年響梁天琦被 DQ 果陣，話咩當選咗會尋求成立獨立調查調員會查梁天琦DQ案，當選咗當然係冇咗件事啦，與其話 Gphone 哥大材小用，倒不如話 Gphone 哥除咗做議員/議助之外，佢仲可以做咩正經工作？

GOGOGO

所以依家換過姐底大媽區人來

放心會照樣話全部選舉主都有份。走唔甩

DQ又死但唔DQ又唔得喎

人中之龍又點？小學雞雜總落 order ，班人中之龍咪要硬食？

就係囉。

白鴿表面話唔割啫，實際上吹風叫退場，休息，散水嘅，咪又係佢哋呢班人？

被解決師

中共怕有真實數字比外國人睇
你話200萬人行出黎都可以話大家唔同訴求同數錯數
但比左gphone選，個d就係真實選票支持gphone
2016年超區選民係347萬
你估gphone入到閘會拎到幾多票?
基哥出黎界票都無用啦

冇人叫你搞到咁㭍

Gphone都敢DQ

我其實想買Gphone 最後入到閘

大家記得今日要去重慶！！
少少分享：

尋晚已預習25/10重慶大廈感謝日！探子實地探測分享+嚐鮮報告

佢做區議員真係晒曬，擺明係想搏DQ證明香港民主制度受北京操縱，以此向美國證明香港自治受到侵蝕
所以佢初心唔係想做區議員，而係搵籌碼
佢繼續做香港國外交官好過啦，佢係國際間(日本除外)最有noise果個，口才又唔錯，說服工作交比佢係最好選擇

一路以來有人講泛民係暗共 但中共一路都冇對佢地有任何嘅鬆綁 咁亦即係話泛民唔至於係中共嘅B隊

why not both
佢就算做區議員都唔代表唔可以幫手進行國際工作

泛民係咪中共B隊，今次運動睇得好清楚啦
隨左早期有動搖，去到後期根本完全無割過蓆
當年鬧人中共B隊果啲就好多退出曬政壇或者消息埋
邊個似中共B隊多啲？

中共: 攪港獨, 一定要DQ

而家呢堆泛民係進步咗
但你睇吓李華明黃成智馮檢基呢班
嗰堆先係中共b隊

結果未中左黃之鋒計

咪係囉
以Gphone嘅決心同目標，梗係入立法會啦講真

而家選區議會就係想你DQ佢，等全世界人即時見到港共政權點樣借故打壓異己

港共同支共真係唔會令人失望

當年DQ 6個議員都冇事發生啦，就算Gphone 哥被 DQ，為咗佢走去衝擊，裝修真係冇乜可能。

當年個勢唔同而家

呢個政府明知人地送頭你都照收

依個真
香港有一日真係獨立到佢應該可以做外相

啱呀！
唔俾佢過 = DQ 既幫兇！

01啲料可以考慮唔使放上黎

如果剩係dq gphone一個人唔建議搞死區選
因為會引起泛民本土同gphone的分化
尤其是gphone國際間響晒朵，交俾美國搞就夠

港共又準確犯錯

唔係
如果我哋為咗gphone被dq而勇武抗議，柒婆就有藉口取消成個區選
咁會令本來冇被dq，有機拎到極多議席的泛民利益受損，引起佢哋同gphone的分化
所以要提防依一點

政府寧願多幾個泛民入立法會都唔想一個GPhone入去，the world is watching GPhone。

等睇極級加辣後 （其他民主國家輪住一齊加）

咪就係得個睇字囉 出兵咩唔通

當年唔同，民情唔洶湧，如果而家DQ gphone，社會對呢個濕鳩政府就會徹底絕望，年輕人就更加覺得冇希望，會借呢個議題攪各類集會， 到時發生啲咩事冇人預計得到, 不過佢要攞石頭揼自己隻腳都冇辦法㗎， 都係嗰句啦，後果自負

自以為年年考第一好有智慧，點知係死穴！

嗰啲根本唔能夠將佢歸入為泛民主派囉

01又做風向撚
唔好睇噤多，睇壞腦

唔係話吹奏
但係佢D speech真係唔差
仲有陣霸氣若隱若現

過去既野唔好提啦

連坐法

是但啦 最重要係D廢閪建制咁多年咩都唔做都入去議會
咁你話香港有咩可能唔步入衰退

你都onlun9 嘅，飯民D頭面人物自己話唔割蓆啫，唔代表佢哋唔想搞散場運動呀嘛，有 D 野唔使自己做，可以叫劉細良呀，金水呀，廢陶呀，D100班冷氣軍師做架嘛，佢哋響場運動冇割蓆呀，但係會叫人散水，休息，勇武派退場，和理非進場，咁仲唔夠仆街呀？當初飯民不知幾想同港共大和解，講咩野曾健超唔告七警，港共亦唔再告佔中九子作為大和解嘅條件，係被人屌得太甘先收皮咋，當然飯民都唔敢講呢個屎橋係邊個嘅主意啦。

拿01咪放流料呀

等緊人權法再加辣

而家仲唔夠絕望咩？根本唔需要Gphone 哥被DQ去證明呢一點，仲有你以為Gphone 哥仲有好大號召力？起碼前線果班唔係咁諗，佢響西區警署俾班前線喝倒采，都拍哂片啦。

其實俾個區議員佢做，之後安排大量街坊向佢求助，唔幫就話佢唔做野，幫就無晒時間，民氣一定會向下。
不過政治正確行先，點會識咁諗

作為一個土生土長30幾年香港人
睇住佢墮落
一個個香港希望後生仔被DQ被逼流亡
真係悲從中來

搵個大陸妹dq主任
原本果個有美籍就請病假
我屌你老母啦🖕

驗下腦啦柒頭
叫人散水，休息，和理非進場就係搞散運動既話，成個連登就係搞散運動既基地啦你仲上連登把撚呀

反而最撚記得去到6月中場運動爆發之前，黃毓民仲屌緊泛民議會抗爭，仇思達仲話緊通過逃犯條例對香港無影響，肥享仲話緊「焦土」戰術即係要消滅泛民

呢班專屌泛民既柒頭今日收曬皮啦，睇死你條弱智仔仲係撐緊上面呢三個人

唔係話年青人反應，係之前反國教佢都有好多中產和理非fans,都唔可以睇小呢班人反應，如真係DQ民主派可能又乘機攪一次大型遊行，到時又可嚟一次和勇结合，記住遊行人數最多果幾次都係有民主派發起，希望到時佢哋帶頭攪。

屌

DQ主任根本戇撚鳩
以為用拖字訣唔表明DQ就避到制裁
「唔確認」一樣會當DQ咁處理一律制裁

咪成個部門一齊黎

真係想睇下用咩藉口dq一個愛國人士

話佢地係暗共係因為佢地做既野全部都係不痛不痒
成為中共 agenda setting 入面既 token opposition
完全對香港爭取民主無任何貢獻
長毛掟棺材咁又點? 只係一場SHOW

咁其實係咪應該避重就輕?

等建制輸到仆街

Gphone就做返外交官

咪又係入唔到閘
點都要yes or no

gPhone一定要被DQ
如果DQ主任DQ不了gPhone
咁就先DQ左個DQ主任

咩為之對爭取民主有貢獻先？
如果話不痛不癢，咁連儂牆夠係不痛不癢，咁係咪唔做
長毛抬棺材做show，咁果時黃毓民掟蕉掟杯又點解上神台
真係難明

唔係我睇死飯民，飯民劇本一定係血債票償，由黃之鋒出面，叫大家投返飯民，雨革之後已經太了解佢哋做法啦。

支持。

到底最後個波會推到去邊個度呢

不過其實我覺得選舉係冇用，永遠都唔會過半數，什麼關鍵一席多鳩餘，俾你攞多席又如何？况且而家仲打緊杖。唯一就係可以當一次公投，但最後都係益晒d政棍

我就係我，邊度得閒聽黃毓民呢個廢老，同埋大灣驅 9up？連登就係個平台，任何人都上得架啦，包括網軍，叫人散水休息當然係想搞散場運動，等港共可以有時間秋後算帳啦，全地球都知，使乜睇連登呀？

你夠薑咪話劉細良，金水班人冇叫人散水休息，周圍捉鬼囉，仲有你幫飯民洗底嘅手法太拙劣，屌你老母，唔出聲就唔好當人唔記得民主黨收過林鄭三萬蚊大和解啦，仲有領展嘅錢又收，689嘅錢又收，地下黨員梁錦松嘅錢又收咗十萬，你夠薑咪講民主黨唔係飯民囉～

比國際傳媒睇得清楚，仲好

連儂牆點會無用？文宣喎
其實佢唔抬棺材 no one cares，隨左俾人趕出去有咩野achieve到？
白頭佬有主席又唔撚做，監控燈柱好似連毛孟靜都係投贊成
余若微仲叫我地唔好叫外國幫手添
好在今次係 leaderless，如果唔係收左皮十世
你有無睇WINTER ON FIRE 咖，反對派就係政棍

押後選舉我睇唔到有乜壞處囉
打緊仗喎